唉 我已經痾左三十幾次..

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

我有渣車，駛唔駛去元朗買藥比你

腸胃炎係咁架啦，辛苦兩日痾清哂就無事

唔好抆屎 用水沖 抆得多好痛

有冇mark底自己柯屎啲時間？

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

唔洗同fd食糖水咩

好似行車時間表咁

醫生有冇開止痾藥？

巴打仲好有幽默感

飲多啲寶礦力啦

八月中過一次野
飲左大量寶礦力
屙左兩日就好翻

唔係啊
由啱啱夜晚9點半到而家凌晨1點
都3個幾鐘無屙過喇
訓醒無事架喇
聽朝準時翻工

飲適量好喇 太多水份落腸胃，吸唔晒屙得仲多

上次痾叫醫生開止痾
點知佢話有得痾清晒佢重好呀
淨係開電解質補充比我

上次痾連醫生都冇睇，買咗四枝正常size嘅寶礦力嚟飲，痾咗兩日就好返

hello moto?

D時間表好似邊到睇過咁

好撚多新會員

你屙既時間同幾年前一樣既？

娘娘痾屎唔出都有咁陰多人回

屌我下世都要投胎做女人再上連登自貼lm

我都試過，果次真係感覺以為自己要死，足足屙左一個星期先停